"Ik neem geen Philip," zei hij lachend, "voor het klinkt als een morele jongen uit de spelling, die was zo lui dat hij viel op een vijver of zo dik dat hij niet kon zien uit zijn ogen, of zo geldzuchtige dat hij opgesloten zijn cake till de muizen aten, of hij zo vastbesloten om verder een vogelperspectief nestkast dat hij zelf opgegeten door beren die leefde handig in de buurt.
Ik zal u vertellen wat ik wil.
We zijn zo harmonieus, en je hebt een smid---zou je het erg vinden?"
"Ik zou het niet erg vinden wat u voorstelt," Ik antwoordde: "Maar ik begrijp je."
"zou je het erg Händel voor een vertrouwde naam?
